同女友屋企人拜年,冇著NMD俾伯母黑面

去左女友企樓下飲茶,我當然晨早攞定位於等女友一家黎啦

伯母開頭見到我都笑晒口咁架,點知...
我=,伯母=

pizza仔做邊行架?
我做公務員架
(微微笑)政府工好呀,咁你住邊頭架?
我同屋企人住堅尼地城
(笑晒口)港島區好呀,堅尼地城全部私樓黎架喎
係呀...

之後d點心黎到阿伯母即刻夾晒畀我食先,成餐飯有講有笑,食到咁上下我當然識做走出去埋單啦

點知阿伯母望住我對鞋即刻黑晒口面
嘩,仲著converse呀?咩年代人呀?NMD都冇對,阿女你點識朋友架

原本伯母話叫我上去食下年糕傾下計咁既,點知埋完張單佢之後成家人好似人間蒸發咁,打畀女友whatsapp佢都唔覆,隔左幾個鐘先whatsapp我話伯母要我地分手,叫我唔好再搵佢

哦

0分

咁死得啦ching 今次好難補鑊 就算你買番對NMD都未必得，因為第一印象好撚重要，而你犯左見家長冇著NMD li個天條

Nmd 真係害死好多人

重作啦毒撚

0分重作

作過啦. 伯母邊有咁ON9 睇你對鞋, 係細路先會諗呢樣野

你仲細 唔知nmd幾重要

咪就係

無是咁的，零分

醒下啦你搭人台咋ff咁多做乜

咁的確係樓主唔岩 nmd都冇

堅離地全部私樓？

好彩冇女友
唔洗拜年

利申:冇NMD

樓主nmd都無
恥笑開始

有咩好笑 nmd咁珍貴 你估個個有錢供

依個世代有nmd好過有樓呀

屌我無車無樓
著一對 NMD
條女個老母追住我黎夾雞脾
依家成碗都係 點撚算

觀龍樓咪公屋囉

x12

新正頭買鞋
年頭鞋到年尾
唔好傻
呢個係伯母俾你o既考驗o黎